日本既地膽麻煩入一入黎。

話說細佬我就快去大阪，東京。
想問下邊頭買SFC d games平
同邊到買波衫平？